報status無限放大咗單身歧視

明明單身嗰班未必care單身
社會個風氣始終係歧視

O緊都報A

唔係歧視單身 係歧視A0

sorry lo

其實係both